覺得女朋友唔夠愛我

有冇人都有咁既感覺 可以點處理

搵個愛你嘅男朋友

成日話對方唔夠愛
都要檢視下自己有冇付出
係咪對方想要既野

點解

熱處理～

愛上第二個咪唔愛你

即係有時你會為對方做所有野 但佢連好少野都唔會為你做為你改
比個簡單例子 平時放工大家都攰 我好攰但都會想見佢 相反佢會一句攰 唔出
你可能覺得好小事 因為我都覺 但一直咁樣真係會令人亂諗野
仲有其他野 漸漸就會覺得佢唔夠愛我

從來佢叫我改既野我就改哂 我叫佢改既野就得把口 同佢講完又會因為呢樣野去嘈

不負責任 逃避問題 唔岩我

一齊左幾耐 有啲野要磨合下先得
初初同現任一齊既時候 我個情況都幾次你
對方都係話攰唔想見
之後發現對方真係返工企成日太攰
或者份人比較懶 而唔係唔愛
但其實係其他地方會睇得出佢係愛你
宜家一齊左幾年已經習慣曬個相處模式

你太愛佢 然後過份付出 咁你會好攰
但你要知道佢想要啲咩先 明白佢
唔係你付出得多就得 要付出得啱先有用 重質不重量
你做啲佢都唔需要嘅野 係佢心入面=無付出過

佢鍾意左第二個呀
你無變過 只係佢變左

一齊左幾耐先

改晒重係咪你自己？
佢愛嘅係當初嘅你，本質嘅你

差唔多半年

你都有道理 不過好多時都係佢需要我做既野

番工 其實我都攰

又唔會改哂 我會解釋番有啲位我就係咁 你鐘唔鐘意都好 不過到呢啲位我會發現佢唔多包容我

忠告：盡早做多d野keep番住段愛情
如果唔係嗰頭近

咁佢真係唔夠愛你
事實係愛你乜都肯